ig唔較private嘅都係雞係公廁

想入嚟屌鳩我嘅盡情屌
只係唔開心想俾人屌

不能認同更多

agger

private但又多人follow叫乜？做雞又要攞貞節牌坊？

其實我都唔想對佢地猜度咁多 不過 ⋯⋯

唔想啲shop follow自己掛

private但少人follow就係私家小圈子雞

嗰啲最正常喎 我又認真咗

啱啊 比撚晒人睇咁 博比人direct dllm

虛榮心作祟？我都唔知
但見有啲仲會開埋fb專頁
等自己個ig ac可以變做business ac
咁佢地就可以好詳細咁知道自己啲張有幾多人睇過同珍藏etc
但佢地都唔係youtuber 唔知較嚟做乜

啱呀，比啲三唔識七既人睇哂所有野係咩心態

好人好者 點解咩都要俾唔識既人睇

我都想知 所以想引佢地入嚟屌鳩我 話我知點解

你見工都要send cv啦

啱呀

上咗連登之後就del follower加較private

如果開個放自己畫嘅ig 得唔得

我都有 但唔關連登事

冇話得唔得 唔好覺得我地好悪咁 btw 想睇你作品 我都有畫開畫 得閑交流下

id呢 你唔好放樣就得